[This is only the beginning] 馬來西亞不接納警察移居申請 by有線新聞

之前已經有小道消息 今次係有線confirmed

【#灣區直送 11/12/2019】
【馬來西亞不接納警察移居申請】

。馬來西亞為保國家安全，拒絕保安部隊申請
。移民公司：已經有警察高層被拒絕

香港黑狗 You have nowhere to go
光復香港 時代革命

台灣 馬拉 最撚易去既地方都無得去啦
歐美 閒閒地都要幾百萬cash先走到 咪睇下你地d ot夠唔夠俾囉
番大灣區啦屌你老母

香港警察已成為國際老鼠

推